有無人教被捕個五位圍頭手足我無野講

be water